屌你老母，邊個玩公司電話

扮咩，點會唔save公司電話

你連老細電話都唔聽，聽日唔洗再返工了

同事d
波亞請的

我做野用公司機

無所謂 我哋損失

樓主咪老細

條契弟成日拖我地糧仲想我地工作時間外傾公事？

佢自己用公司電話打俾自己
然後再開post

用錯電話打俾你sor

法子打比你，話佢好痕
已有波台手足上咗

樓主又搞間接宣傳
想sell湯包

邊個咁串

25

Nben 方加

樓主個名有黃洋
兩隻字

黃祥達